樹仁宿舍冷氣漏水 窗又漏水

利申我住新大樓

冧樹

中學有hall

八號風球都要返中學？